求救🆘 雙mon問題 IT白痴的愚問

最近買左2個monitor
1個係PHL 234E5
1個係 AOC 89F series
顯卡 zotac既 GeForce GTX1060 3gb
咁我就想整雙mon 啦
一個係插hdmi port(PHL) 一個係插dp(AOC)
但win10個控制台只係detect到個PHL 而 AOC就 detect 唔到
Ps我部AOC用果條線係pd頭插顯卡 hdmi頭插AOC mon
想問關唔關事？如果關事我又應該點先可以開雙mon?

兩個mon都要插顯示卡

點解？唔可以用dp咩？

定我要用內顯

兩條線都要插落張display卡到

用display果個控制台睇下de唔detect到

都係冇

1）dp hdmi連mon連卡
2）去系統到再㩒多下偵測
3）完成
你唔比圖真係唔知你整錯邊忽

你理認係2個都插係e排？

2個mon分別單獨試著唔著？

係呀

著呀

Sorry 我都想up 相 不過每次up都get error

試下插去另一個DisplayPort
你係唔係插第一同第二個DisplayPort同HDMI呀？

係呀ching

係個Mon較下input source